沙 田 站 有 人 墮 軌 遭 撞 斃

when

岩岩蘋果報

東鐵沙田站發生墮軌案。早上10時許，警方接報指有一名男子在東鐵線沙田站墮軌，警員及救護員到場，證實事主已經死亡。

冇幕門

唔怪得等車等咁耐

係火炭塞緊

又東鐵

裝左門無得跳

其實點解自殺要講墜軌
好似比人推落去或者唔小心跌落去咁

甘撚自私都有既
抵佢死

買橘子？

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡，警方正就事件展開調查。受事件影響，列車服務一度受阻，但由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。

因為唔知係自己跳/俾人推/意外

重有無塞？

好撚搞笑呀

笑到仆街

要死死遠d 欠霸氣 妨礙道路運作暢通 -100分

爸爸的背影

上一輩 成日話齋 ：就算死都唔好累人 呢條友應該上到去天堂都會比人玩肛門

度門米半到高

1.7

沙田站兩條軌唔驚啦

無、沙田有4個月台，其他車用另一個就得

岩岩搭車廣播話有人沙田站誤闖路軌.. 誤闖

弱智 ？咁撚大條鐵路，唔好同我講佢唔知係唔可以行

唔通同你講有人跳軌咩

就算發現真相
新聞都只係會用墜軌講自殺

覺得你呢種人好撚弱智 成日淨係用普通日常經驗去判斷嘢 大把突發case可以令一個人誤闖路軌啦 我唔係話佢一定有特殊事發生咗 但你都唔洗一嚟就用呢種口吻 反映你思路幾單純直接

因為有人跳軌，列車服務受阻，不便之處，敬請原諒。

做新聞/ 廣播應該盡可能用啲客觀啲嘅詞語
講墜軌/ 誤闖係好合理
唔通未有證據就話人哋跳軌咩

完美銜接

東網話佢阿媽係隔離

咁應該講話有人係鐵路上邊
未有證據唔好話佢係誤會

尋晚先delay過 未夠12個鐘又黎過

10點50分發生

你個冚家產去死啦

自殺點上天堂

點解咁多跳軌但無鬼故出現

IVE仔?

gantz

有怪莫怪

又引新會員

朱自清都識作潮文

人流多，有太陽照住

引乜撚呀？

讀中大

係唔係呢排考試大壓力

好涼薄

依樣係記者啱喎，你又未查清楚咩事點報呀！有小小操守都唔可以亂寫！

人身事故咪算

估唔到佢讀到中學（最起碼）咁既野都諗唔到

唔影響樓價

21歲大專生沙田站跳軌遭輾斃 母在旁欲救無從

使唔使係老母面前跳呀，，陣間佢呀媽頂唔順又走埋去跳就唔好啦

啲人返工果種怨氣嚇到啲鬼都縮

正常人21-22歲已經u grad
21歲仲讀緊「大專」唔怪得自殺

累人累物

次次沙田大圍

落地獄

死者21歲，為內地人，據悉有情緒病紀錄。

爸爸離開前的背影 朱自清